路試唔合格 可否轉去駕駛學院 只考番路試

我阿妹本身跟師傅學車
喺跑馬地考車fail左part C
可唔可以去香港駕駛學院 上幾堂 淨係考翻路試？
定要再重新考過？

唔好害其他道路使用者 乖
利申 1take

召喚lihkg所有學神/P牌巴絲(80)

可以嘅 但唔建議

有錢實賺你架.
不過重新學過條新路.

仲要比一萬頭 咁咪同重新學過差唔多咁貴
以為四五千搞得掂

去還去唔好去港架

駕院好撚貴 排快期考多次街算啦

咩原因唔合格？

駕駛學院喎 諗下好啦4,5千

而家好似無快期

排到下年五月

排到下年五月
望鏡扭頭唔夠多

快期

朝早7點半起身禁

宜家無快期

駕院排到幾時

運吉署收費就一樣
其他野同一個新人一樣, 只係無左筆試
佢d 課堂收費咪一樣, 唔會平

仲要浪費時間金錢去上佢d 理論, 模擬駕駛課程

不如搵過另一cfu, 直接上街練車
發覺cfu 唔對路, 仲有時間再換cfu

駕院好貴,駕院又唔係排得快, 自己朝朝打去排快期,之後搵C父好過啦,覺得而家果個唔好,咁咪換第2個C父囉,懶唔想打,你比錢搵代辦都平過你去駕院

而家搶快期？

係

三個月內搶到都要去還神
少期到呢...直頭難搶到連代辦有錢賺都唔肯接，係唔肯接呀

去九龍考 有朋友考左四次跑馬地都fail 九龍即pass

Pass左part b係咪可以就咁去九龍考part c